俞定延集中討論區(4)俞定延世界第一

歡迎來到俞定延集中討論區

俞定延（韓語：유정연／俞定延 Yoo Jeong Yeon；英語：Yoo Jeong Yeon；1996年11月1日－）是一名韓國的女歌手，女子組合TWICE九名成員之一，也是Girl Crush的代表。 偏左手的雙撇子，是家中三個女兒中的老么，大姊為Yuko Company公司的藝人及前SM Entertainment 練習生孔升妍。隊中擔任第三主唱及副領舞。

原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

女子力MAX，國民男友

唔好打錯定延個名呀

歡迎一眾痴線佬瘋狂討論及FF

Lm

lm

留名先

繼續討論啦

呢輯相好正
由其是手上既紋身

有，痴線佬名單

已經預計到有4個實上榜

留名
定延BB世界第一

唔係咁啊

有良心既自己快快手填咗自己個名佢
1.
2.
3.
4.

憑我多年經驗，第三幅Mina個眼神明明係銷魂眼黎

I'm like TT Just like TT

名井南未婚夫華麗留名

華麗上榜

1. 名井南極企鵝
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 20歲(定延)

全中

一黎就打大佬

我咁高質都要俾人傻佬真係冇隂公
明明我對定仔同南南好認真

抽中本命好幸福啊

企鵝排第一
真係實至名歸

恭喜曬

佢同第一巴係雙冠軍

推得快過音樂台個po

分唔到邊個ff 比較嚴重

因為呢度FF唔洗時間

因為呢度多痴線佬

Btw點解好似係imgur個post 見過你咁

唉，你地唔明我對定仔同南南既愛
就當我係傻佬

你唔好將你既單戀同妄想套用落去我同定仔既關係度

貼左3p圖 唔好提了

我要求同20歲調位

爭咩丫 再嘈排你上第一

型格加可愛加暖
無法抵擋

世界級定延

其實點解我會上榜
我只係推post
我冇份ff

話俾定mo知20歲恰我

齊啦
東邪西毒南帝北丐中神通

原來一直同緊班痴線佬吹水

其實你都係
不過你忙住整gif所以冇嗌你

唔係成日得閒整gif既
返歸先整

要求上訴

話說呢個舊gif
比我較左少少色好靚

仲有江南七怪係邊個呢？

本身個人靚

冠軍都唔夠 貪心左啲喎清

點解我會比人屈係有份ff

絲打又發功？

冇用架佢地唔會理你，因為佢地只會理我

唔想考古cap圖，但post 1&2明明你先係成日ff果個

佢地表示識你老鼠

之前又話自己清泉 依家現真身

我冇做啊
我係阻止你哋ff
你哋遷怒於我
拖我落水

宜家講乜都冇用

好治癒

啱啱都想post
笑眼定仔

笑眼定 矇眼魚

FF界既清泉

諗起Hit the stage

推post推得咁快
留個名先

Ff 界既清泉

又新 post 追唔切呀

其實呢d FF post冇咩營養
可以唔洗睇晒

清多啲入黎就追到架喇

依句好有問題

岩呀
佢地班痴線佬，無視就得

唔可以針對企鵝巴同第一巴架

Logic fail

由我打錯字一刻開始就知以後都冇運行

咁事實係真係成日ff嘛
又冇話你地ff有問題
不過人地要追post 都要人睇晒你地d ff

你扮咩丫你岩岩華麗留名果時已經出賣左你

我認我係針對打針字
不過呢個錯字真係好撚好笑

係呀我都覺得好撚好笑

唉 估到 英明一世一字喪

其實我都唔想笑你
但係你岩岩笑完人自己就打錯字
個反差大到呢

日專

識日文真是太好了

我不行了

有冇話幾時截止?
睇唔明日本

6月12

可唔可以講下咩黎

日本既第一次showcase好似係

得罪講句，定定真係好暖，對fans好好

龍巴想一齊ff?

除左
同
我諗唔到其他

LM

放心 我jeongjeongjeong係唔會犯同一個錯
Twice

跟住撞左落山

唔好嚇親人啦
入嚟一定ff架咩
同埋點會係得罪
定仔就是暖

好想同定仔同一款帽
但真係bling bling到買唔落手

永遠第一位暖女定

你買完可以唔戴架
買完碟都係聽Spotify

買返黎供奉 南個頂我都想買

點解

小毒毒買左頂普通款就算數

...

Mina果頂好靚 可惜我帶唔到

咁快又一個新post

F你老母

不過我鐘意簡約風

［member]之前買過隻定b簽嘅lane1
雖然唔知真定假 我都放左上神枱 [/member]

定仔

Agree

好惡

豆已經記得龍巴
唔同我哋呢啲得把口

你仲惡啦

定b

陽光

點解戴唔到 ?

又岩
唔同level

比佢地記得係咩感覺

點諗都唔岩style

好彩我冇FF姐

日文野小弟可以講講

#Twice專輯
日期:6月28日出

Twice日本第一次Showcase “Touchdown in JAPAN”
參加方法:成為ONCE JAPAN & ONCE JAPAN MOBILE會員即免費入場
日期:7月2日
地點:東京體育館

做japan once 要比月費不了

平井

其實唔係全部鍾意定延嘅人都咁鍾意痴線咁ff

離一離題之我覺得隊長靚左

同意

我覺得小隊笑容係全隊最靚

JeongMi

放棄治療

特別感謝會員 崔有真 #51561 送份大禮俾小弟

接左機？

我都冇濠叫

冇，但約左今晚食飯同敍舊 我仲要遲到 對唔住大佬

起底懲罰啦

唔好

留名食花生

支持有真
光巴需要被嚴懲
覺得崔有真幾有仙氣

支持

EYES

你係講有真清定崔有真先

到依加我先睇完兩男人show

正式宣布所有囡都係定b嘅

正式宣布定b同啲囡都係我嘅

1. 名井南極企鵝
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 20歲(定延)
6. 菅井トム

問都唔洗問

正圖引痴線佬

嘩 原來有定B既樣架

直接了當加落去

成功左

有真巴打
我都好憎人遲到
我哋一定支持你

比你地傳染

恭喜你成為痴線佬既一員

南哥頂帽唔難carry
Btw,屋企有海量lane1海報
Pt小卡，lane1小卡同碟可以換比大家
海報就派嘅

做咩成日討論我老婆？

派唔派帽

留名

今晚正式搬，可以痴海報了

1. 名井南極企鵝
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 20歲(定延)
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊

南哥依頂比定b個頂易襯少少

定仔果頂好閃

又引痴線佬

我唔派，不過你老婆派左比你

我有好多張 page two都好似仲有20幾張

🙄🙄🙄🙄🙄🙄🙄😂

btw, 有冇人ff過定仔留長髮（到肩）會點？應該仲好睇

點解咁多 抽fs/fm?

其實我覺得定定短髮好睇，長髮一般

係

冇人係佢老婆
龍巴要幾靚仔先carry倒頂帽

早兩個post有圖

我有save

🤥🤥🤥

Google 美味情緣林峯
個樣再衰啲就係

超能力定延

南哥已經帶左我隻介指啦

1. 名井南極企鵝
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 20歲(定延)
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 龍俊亨

1. 名井南極企鵝
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 20歲(定延)
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊
8. 龍俊亨
講咗幾句就上榜

依張好pure好true

我都係叫我老婆留一世短髮算，但如果佢想留長我都會尊重佢，一樣咁愛佢

唔係綠色就得啦

根據親身見過定延的once都話佢塊面好細
長髮加細面的話無短髮咁令人印象深刻
中短髮好吸引路人第一時間認得，之後就再變once

整左成81張GIF圖，我諗我都要上榜啦

有去FS會帶戒指有幾出奇
冇得去FS就話FF姐

上榜唔難

我有圖證明架

係真係好細，度過

咁仲衰 罪該萬死

如果長髮會冇左個形象，但作為fans真係會覺得長短都靚

長髮留蔭我覺得都唔錯嘅

我愛俞定延

我都愛你
個名

+1

定B差啲贏

俞定延愛我

月頭發功

[img]
定瑜 有次去韓國去fansign場地博見twice一面 果次無定b好似係 好想有生之年見佢一面

我個名變左post名 lm lm

小弟見過定延幾秒

好過見都冇得見 咁諗會舒服d

你仲有咁多年命
咁愁做乜

你啱

你而家冇既, 將來未必會冇!

原來係有定b 果陣未鐘意無睇真d 好後悔好後悔

17號要去見定B啦
左諗右諗諗左我成個禮拜
連啫哩狗優惠都過埋

後面子瑜?

btw後悔都冇用啦...
唯有靠之後努力去見oppa

巴打影多d j圖造福下我地

希望可以學識韓文去fansign

見過鬼怕黑

不不不
定b唔係攞嚟J

室友

首先學句可唔可以一齊影相實用d

咁快過左檔？

你話你自己？
我俾意見only

留個名先

俞定延好正 其實我都鐘意佢短頭髮多啲

想開momo post但一定成班咸濕仔黎

一定會...而且少不了會有走光果張圖

其實我唔介意
係正嘅自然阻唔到人睇

今日俞正前輩好型女

咁你開啦

支持你開

好型啊

講起MOMO 其實我想講佢跳舞真係好型

望住定B真係會愈踩愈深

係咁係ig睇吓有咩定B嘅卡可以收

開多幾個大post 遲早冇哂人

定b對眼真係好正

個廣告
9個都

呢到好可愛

雖然定b包到實，但佢咁樣行過黎一定噴鼻血

可愛到想喪摸佢個頭

定b笑容世界第一

點頂呀屌

隻腳做咩黑左一達

畫左公仔？

粒星黎

邊個位？

Harry Potter

冷

唔係 純粹想轉返做呢個

嗌翻光巴順口好多

留意到之前有人叫做名井南世界第二同第三
都唔知有咩居心 南b 有咩可能會第二
永遠都係第一

有好多，送比你

我懶

我阿媽仲係問緊我點解唔係最鐘意子瑜

龍巴

真係有好多，送套page two lane1比你

仲好講，俾你個痴線佬罷左個名咋

送俾我丫巴打

果然所有人都係定B嘅

我仲諗住收page two set同TT閃

睇下有幾多套先，3d有好多

溝死女啦 成隊都係佢後宮

發覺自從有咗癡線佬嗰個list之後
大家FF已經無晒顧忌
橫掂都做咗癡線佬有咩所謂
起咗反效果

呢個先係我既原意

推post都推快啲

真愛使人瘋狂

等睇超越大post

唔好咁講
係呢度可以鳩噏啲唔關事嘅嘢

定b個蘋果頭

Kawaii

韓文好似係Gwiyobda

定仔〜〜〜

同傳說嘅大群一樣

平時講好似係귀여워 귀엽다好似係日文辭書型個類
利申 非專業人士

唔明 點解會咁問？

呢幅影到南后怪怪地咁

俞定延係我唯一欣賞既twice成員
唱live 好穩

好耐冇見你入大post 屌twice 喎

到今日
我都仲想佢同彩子有多啲line
好似Do it again咁

我南

白滑長腿

已經冇話可說

我去嘅閘係121(仁川機場) 行過去就會見到一間賣書 雜誌嘅有賣

Sorry巴打 咁遲先見到你問 希望你買到

依加打開v就會睇到定b 既大磺

多謝巴打先，我遲兩日先至走，希望仲夠錢買

今日場live 個Cam man 我俾100分
冇乜拉遠鏡同埸定B第二段全段大頭

啊啊啊啊啊
應該有翻個手指心心嘅公仔

3000姐 實夠嘅 同埋應該其他地方都有得買

會唔會推得快左少少

非痴線佬留名

攰到戴Mic瞓
買翻對情侶鞋先

oppa can u be my oppa?

難得呢次呢段有大頭

Marry me please

she is my husband

she is my bb too

she is my crush

請問呢個post有冇正常人
點解好似得返痴線佬

起初呢個個都係正常人 點知依加已經無一幸免

呢排成日打錯字

going crazy

she is mine

南b 定b

你腎b

momo跟得定b多變左個咁嘅pabo 不過我鐘意

都話你一定有份架啦

無喇無喇

整list都無謂，已經冇呢個需要。

我正式宣布，係呢個post留過言既都係痴線佬

我是清白的

太遲喇

我係依個post最正常架！！
最高質一定係我
我愛定仔！

痴線=/=高質

原來係你
你最痴線,我甘拜下風

唉 攪到我想del留言 雖然冇
明明我正正常常 又冇ff

same here

佢痴q 左線呀.jpg

想搵個momo頭號粉絲，有無人出黎認左去

呢度淨係認做老公同男朋友
冇人係fan

駁唔到

我囉

呢句冇得輸

Yo

我都幾鍾意momo,但我最愛定b。
momo感覺上好需要人照顧，定b感覺上好識照顧同保護人，同定b相處一定好有安全感

頭號fans我就唔係
不過我係因為睇momo跳舞入坑嘅

上面果個邊個黎？

中間又係邊個黎?

我

屌 係喎 原來有三個人 人形蜈蚣

出道飯到而家 開頭勁癲不停google一切關於momo嘅

Momo成日要我照顧，好攰

睇youtube我們最好的平井桃有無多過500次先

睇完片名有畫面

中間個個似係sana

上面咁白係多腎？

一千次都嚟緊 巴打係momo頭號粉絲？

我係初期個twice group到日日貼5次

建議下個post改名做twice癡線佬深度ff區

我第二，唔敢認第一

邊到有痴線🤔

我敢認 不過最近因爲定b地位升左好多而忽略左少少momo

巴打有無興趣接我屋企啲momo走

你唔要d momo？ 當然有

好想要個人型紙版

上年讀緊書時日日都睇twice d 節目mv新聞。一返工就少左時間睇，忽視哂twice。我公司周圍都係老屎忽，好驚比佢地知道我迷韓星而鄙視我呢個90後。我手機wallpaper 同鈴聲都唔敢set 做twice

用室友推一推po先

渣ga

仲用緊iphone 預設鈴聲

震機撚
利申:成日miss call

Wallpaper

見倒呢度失控
好感動
能夠喺第一個post揾到光巴係上天恩賜
可惜嘅係推唔翻去定仔100正評

想呀
自己去簽個返黎

加油定仔 桃源境表示會繼續支持貢獻正皮

Bring me everyone..

EVERYONE!!

渣架
舊老細係畢dee，不這我果時唔係once

重度痴線佬

老細幾歲

三字中

momo除左對波仲有d乜？

Momo post
桃源境也急不及待要玩玩了

已正皮支持

Me too

笑了多謝巴打支持 之前開過一次無乜反應 試下今次可唔可以幫桃宣傳下

真心留名睇會拆做九個細post
等唔切Mina果個

起一起底先記得你係栗子
我哋喺第一個post已經相遇咗

mina 露齒笑起上來有d似我中學同學，但我同該位中學同學已經失去聯絡

巴打敬你一杯先

訓晏覺啦你
做野做到懵撚咗？

又FF sor

有真
屬性相尅
專尅光頭巴打

無知一問 究竟我與定仔巴同定仔與我巴有冇關係

有個叫我與定仔既傻仔借左個acc俾佢個朋友
呢條友就拎佢個acc去左胡作非為

人格分裂

唔好屈我

第一次入POST睇個陣 仲諗著係GAY test

laughed same 我無諗過係twice只係無聊禁入嚟就追po追到而家

我點解會知呢個post?
係因為有個CLC既fans，之係崔有真(#51561)
有一日下晝腥左呢個post俾我我先知原來係講緊我老婆

至於點解一個CLC fans會入一個twice post呢?
以及一個正常性取向既巴打會睇一個gay post呢?

呢D留返俾大家深究

？

呢到比大家輕輕鬆鬆傾下咪好

唔係話想做鴕鳥，但係haters gonna hate
我地圍下爐就算

開開心心討論下算啦

大家都係鍾意Kpop啫你話係咪？

睇化左好耐
阻人講我不如自己開心睇

收到

我係唔會犯同一個錯
TWICE

呢個post既毒氣指數非常高

咪係, 四海之內皆ONCE

賣點黎 post 1仲誇張呀清,
有個fan fic上腦既痴線佬會癲到看圖講故仔

太多post 都唔好其實 有呢個定b 討論區就夠了
唔好再開埋其他成員

屌第一眼嚇一嚇

得閒入黎j下定b算了

聽住先

定b金髮/銀髮真係世界級

當曲線宣傳啦

蘋果頭定b世界第一

每撳一次個post就多幾頁

我都新入呢個post 推好快

做左喪屍就可以被定延餵，點睇

高冷又得可愛亦得得左 last foto killed me

加多張

我定B

定延係最好

開始唔洗save圖
因為好多圖重覆咗
就知自己對定b嘅沉迷病入膏肓

要努力整圖了

有蚊呀！！！！！

無趣

好多圖啊

係丫

南南
我bb

定b
我bb

樓上攪清楚邊個係你BB先

Twice

點解唔成本買

個個都係我bb

我淨係有買專喳

夜喇

雖然我覺得page two本野一般，但我都入左手2本

我講事實ja.....

洗唔洗介紹醫生俾你

我阿媽問我今年生日做乜唔去搵子瑜

我好正常做咩揾醫生

見到ig好多人整嚟玩

好得意啊

其實一本monograph入面有幾多張卡

你阿媽好關心你同子瑜

有冇CHING覺得呢加定仔個頭髮長度最PERFECT?

我覺得依家個頭長左dd
個人鐘意KK頭

又或者可能係髮色錯覺

有少少可愛

V live 無聽錯的話，定b話佢仲要俾工作人員問佢「你唔係有MC經驗咩」

字幕話係
工作人員咁寸做乜

咁都叫寸 表現失準問下好正常姐

9呀

佢淨係識講子瑜個隊
但我本命momo
我阿媽就好鐘意子瑜
佢話連生日都同我一樣有緣呀

雙子座喎絲打

我巴打
貪紅色字靚

呢張好攪笑

巴打飲返杯先 btw有冇絲打迷twice

HI 咪就係我囉

你係貪藍色靚？

好正
定仔好可愛

有，之前有個post紅字俞定延問過
你之外仲有兩三個

關事咩 我有J絲

好信唔信 信個痴線佬

咪就係！我正宗痴線佬

多謝定post巴絲支持 已過百正皮

絕種

巴打我輸

絲打 +2 我覺都得好多絲打鐘意twice 身邊唔少

好想睇佢扎辮仔

追post燒數據
係咁load圖同gif

係喎
Set 返wifi先自動load圖至得

黐線
得2GB唔夠一個星期就用曬

呢度狂post圖既痴線佬有好多

6GB
頂到大半個月

你唔是唔為定延轉無限呀嘛 ？

又狙擊me

返工地方同屋企都有wifi
用無限又要限速 托咩

機不離手

等我POST舊圖炸下你地先

得6gb已爆

清咩台

隨時歡迎

我5gb炸 好多人po勁多圖

成班渣ga
無限上網唔限速任睇唔嬲

但係好貴

大家有意識太長要斬quote

咩台 幾錢

利申 想轉

我用3
個陣係出機plan 加多小小錢有個無限數據王比我用
都要400幾

我都用無限plan，可以搭車時上youtube loop twice下 mv 或相關video，唔洗就住就住

我CSL $4xx
轉無限要加多$150 仲要限速

而家搭車要係公司/屋企download定想睇既野

聰明通

去韓國除左睇twice記得搵埋俞定延絲食飯

唔好咩

醒目通無限

真唔是跟機出架咩

跟延絲搵食

呢個髮型好蔡english

點解既

用電腦Post完圖之後
結果自己出街限左速睇唔到

真係唔明6gb點解會爆
明明都係上twitter，上黎追下post咁都爆真係好垃圾

多得我啲gif圖

太睇少d gif 圖

Gif圖有啲幾mb一張，換句話講假若成個定B post有一百張gif，每張三mb ，成個post追晒就會用左幾百mb數據，仲未計其他圖/其他post/你日常用量

手機上連登較左唔岀圖同表情符號

Loop死我

有聲點算

啲圖正呀

我覺得幾好聽

不敢恭維

人carry歌既最高境界

weekly idol 玩oppaya多賢雖然幾q，但mina做得最好，睇完心跳加速

有大神陪住有咩唔好

延絲大神

同意呀

嗨 成日覺得好少女會鐘意女團

的確係少啲 但其實我身邊好多男仔係睇圖多 想睇女所以睇twice 唔係鐘意twice 歌都唱唔到 反而見唔少絲打會買碟 睇佢地綜藝 同埋可能我鐘意睇sheshe cp 所以鐘意睇twice 我係比絲打帶入坑

男女比例就一定男多啲，但比起其他團，twice 女飯係多

嘻嘻有時twice係減肥動力同目標 同埋幾鐘意佢地相處方式

好鍾意睇佢地做傻事同傻笑

染左同定仔情侶髮色 嘻嘻

我想試下留長，整返個定延蘋果頭

圖呢

圖

Pic

冇圖你話你染哂9個既髮色都得嫁啦

冇圖
我同定b食緊飯添啊
不過我講真嘅

綠毛先靚

岩呀清 個陣CU 係比綠毛瑜引左入黎先多左留意twice
之後先比南b 搶左我個靈魂 咁就一世

Sad but true

綠同紫都靚

愛上oppa的開始 而家睇有d蒼白

呢條片第一次睇 佢好萌呀 扔晒啲野佢

佢個TT樣

巴都想睇 唔好咁痴線

排序如下
定b>朴寶英=Mamamoo>Twice

我唔知朴寶英邊個黎
我一search變左朴寶劍

睇左都奉順？

睇完oh my ghost冇得拒絕寶英

有留意過個rapper不過唔特別迷 講起女團有冇人覺得dia d歌幾好聽

唱功上我覺得秒哂同代所有group

I mean Mamamoo

呢句啱 為揾錢間間公司都重包裝個藝人多過實力

唱功係好但唔係我鍾意果種
CLC果種就近我心水

bp幾有料 stay好好聽

Lisa個樣好入腦
成團最易認果個

Mamamoo retro feel
行jazz funky 路線
Taller than me好高質
半troll嘅舊Eminem diss track感覺

Yes I'm slim shady yes I'm the real shady all the other slim shady are just imitating

D12

How come
The way I am

最高質我覺得係My band
Fight music當然都高質

首No Love分高下

MMLP同rap god屌打全球rapper

Stan 因為Eminem入埋牛津字典

奧斯卡又有佢
世界紀錄又有佢
客觀數據都屌打啦

Do it again
彩b個人show

地上最強女rapper

孫彩瑛世界第1.1

宜家發揮機會太少
Kpop女rapper都係最鐘意Mamamoo玫星
另一個girl crush
好撚型
寫曲寫rap詞
台丄風格好霸氣

1.1 岩既

唔想離題太耐
覺唔覺得定b對眼世界級

佢有邊忽唔係世界級？

冇

機場有咩地方可以hea到一粒鐘

巴打去咗韓國?

都話銷左假去毛咩
約左人睇ww但我早左好多到

世界級jaw line

行下免税店？或者去starbucks坐坐？

求指教咩係ww

其實彩彩rap 得唔錯 幾有潛質 又年輕 但我估jyp唔會放好多資源落rap到 希望彩彩自己會繼續努力 而家見佢冇介紹自己做rapper 有啲sad

飲左野了，而家瘋狂F5緊連登同鳩行緊

室友 定b 桃b

點解咁講既
JYP唔係富養女兒窮養男兒架咩？

又loop
擺上template先

唔知有冇bug到

定b俾momo搞到好無言

oppa送朱古力俾我

果斷簡唔同房 相愛相殺

咩呀，佢日文都係介紹自己係小不點rapper架

Lil Chaeyoung

我記得彩瑛問我佢剪短頭髮點樣，我同佢講唔好再剪咁短，再剪要問過我先

龍哥唔好墮落呀

你後記好似冇打到呢D野WO

仲有個24小時私生活未出街

悶到就變化石

後記無打晒
好多成員都有問下啲自己野廢事打

發生咩事無啦啦做咩吹奏豆

因為講緊rapper

其實仲有幾個，不過高登時期

考古學

巴打人生贏家 你學左幾耐識韓文？

一個禮拜 之後靠睇劇聽歌

其實有back up

我迷左四年kpop都學唔識 打算七月學

睇gp有人話dream con出事 之後定b嗌左句suprise 如果有日定b出現係面前大叫suprise就好

自學好快

有冇用書？ 求巴打指教如何自學

龍巴去到咩程度?
睇節目冇字幕都明入面講咩?

邊到學韓文好 求指教
你果一個禮拜係點學

跪拜龍巴
留名學嘢

我睇左4年running man都係半桶水

x2， 我淨係聽得明d short phrase ，我都想認真學韓文

我都仲學緊 識讀唔識解

學左識讀好緊要呀

唔識讀呢三隻字要打PatPat
유정연

0245先開波
今晚可以慢慢推

#716 睇個勢又就黎要開新POST

未必嘅

冇咁快，除非你兩個live講波咋

有冇LINK睇直播?

100%的波

睇波會乖乖哋翻去波台

無 YouTube 有，再自己抄notes

講太快唔得，慢慢黎都還可以
不過好多生字唔識，要溫書

我都打算學韓文 有冇好介紹

學點讀韓文字就呢個啦

gigi

韓文始終出去學會好啲，比人執下啲發音

我完左工聯會初階班 好平 報左進階 $550

因為等緊朋友 所以好得閒打字覆

成日比friend笑我講得似普通話
冇學過純粹模仿

見到龍巴咁把炮，我都要為左定仔的起心肝學

加一 學嚟向室友表白

我語言有啲天份
日文都係自學，想學法文德文西班牙文

學啦 我都係為twice 學韓文

韓文太多發音同埋文法規則，好難講到可以溝通

我都係自學日文

連音果類野好簡單，文法又似日文咁

定b做WW

定b
Cool

好想比定b用條繩鞭我

定仔著suit真係好型

wallpaper share

唔襯

JeongTzu

果條唔係鞭 係套索

子瑜個套同豆個套好高質

瑜個套好靚

瑜有身高加乘
同埋全白好襯佢

後面開腰

以子瑜個style 純色既連身裙係最襯佢

offtopic,口岩口岩睇返got7個舊mv 'A', 見到個mv 女主角熟口熟面，原來係sana

好中意瑜個時LOA既學生look

睇返啲舊mv仲驚人添，會見到娜璉架

彩就真係唔知咩啱佢
佢應該想開始行成熟或者中性路線
但係個樣仲係好細路女

仲有我老友Jackson Tim

住家look幾襯佢丫，平日係屋企佢咁著我都會讚佢既

又買左a2相架
屋企都唔知點擺好

你咪啦
我覺得型格路線啱佢
唔好問嗰三樣點分
同埋唔知點解好唔鐘意佢人魚個look

"girls girls girls"

彩牛仔look轉槍幾型，支持型格

定b趕住送花俾我

出道曲mv 覺得彩彩個look 好型

臨開場先黎眼訓

好精彩 1:1 皇 加油

不了，頭痛，聽日仲要砌機

m子果球靚,雖然似9黎

頂埋個半場先

半場休息完未

迷朗

保方

牙朗

入3次決賽都捧唔到盃……

希古恩有乜撚嘢用
我睇唔順眼呢條友好耐

大賽決賽一定隱形，垃撚圾

拉膠好交戲

屌你不如擺個後衛上去博頂波算啦都冇撚用嘅

辛仔

皇馬好波
保方

迷朗是正途

明知朗咁屈都可以走甩2球 抵輸

見到保方諗起歐國盃派路喊嗰幕心都痛埋

大聲啲講邊個冠軍

意粉

不了不了
唔好離題太耐
翻翻去定仔度
覺得定b邊隻髮色最靚？
我揀銀色

呢加果隻金

答案係咩唔需要多講定延BB係完美嘅

廢話少講 皇家馬德里世界第一

屌諗住洗走波經
你又嚟過

訓唔到+1
晏少少去踢波過下癮睇完想踢

巴會東山再起

掛係屋企道門出面 比人一齊欣賞

唔敢
老母成日話我毒

今日FS未諗好講咩

你係
我都成屋相框 我媽嚟我屋企話我痴線

同定延講香港有好多fans
仲有叫佢地快d黎香港

無啦啦攻擊我
間房本身好多球員poster冇位貼新嗰啲
有啲小學留到宜家
Twice poster都唔能夠取代佢哋

仲用緊我皇14年歐冠poster
又可以換新

留名想睇絲打後記 有冇買左野送比佢地？

用緊曼張poster
有香川 雲佩斯 同朗隊

仲有張07 C朗嘅相
小學留到宜家

同定b講桃源境愛佢

好想encore concert 都有 頭場

同子瑜講打中文字一定要用速成輸入法

定b微笑

btw絲打買左幾多碟抽中fs？

定b收到我封信啦

清諗清楚邊個係世界第一先啦好冇

話俾定仔知佢好多fans

Knock knock 頭

買咗個個都有份
買比俞定延個份好貴好肉赤

子瑜

買左咩？

咩嚟

旋轉門是真的我感受到了

性質唔同 可以並存既

定仔認唔認得絲打的

唔會認得
亦唔會考究

證明九個都正

定延BB永遠都係第一

咁即係會送咩
真係唔會特登揾絲打真身

見到龍巴同俞絲都有得見t寶好葡萄好想學韓文之後貨碟抽 好想見佢地 過多幾年再紅d都唔知仲有冇機會見

不要再說了

Cyclops

今日fs?

今後貼返舊個啲fs後記先

不過最舊個場cheer up無留

我愛JeongMo

其實我想知見過佢地真人既巴打
真人係咪更加靚

呢啲點可以俾人睇

唔係第一次

避緊

真人更瘦

啱啱睇返個電台 sana話佢同定b個咀啵啵左 之後momo話佢上年都有

一邊避一邊㩒住佢個頭

定b成日戴波波眼鏡

欲拒還迎

唔比你錫
不過唔比你停

我都聽到 室友平時唔知係房做咩

瘋狂砌lego

唔係話定延好抗拒kiss既咩

既然反抗唔到就唯有享受啦

好想做定b ge口水

係抗拒係鏡頭前

原來仲有人痴線過我
果然真係天外有天人外有人

痴線佬無處不在

😂😂自愧不如
現實輸俾龍巴 定延絲
連FF都輸 囉mu hea

定B一野吐左啖口水出黎

完

巴打冇喇

橙橙豬

但是經歷過 最溫柔 共震

奧瑪失眠了,下體膿在浸

好不安
我法國原來我都唔係咁痴線

痴線佬名單好應該加埋個位巴打

會長

搵唔返張list

第9頁有，但我唔係痴線

原來本身已經有呢位巴打

慳返唔洗copy

又入黎踩下場先

俞定延集中討論區
痴線佬名單

1. 名井南極企鵝
2. 名井南世界第一
3. 平井桃源境
4. 我與定仔
5. 20歲(定延)
6. 菅井トム
7. 職業雜工隊

上次擺咗龍巴
覺唔覺整gif嘅低頭巴都應該上榜

陣間10點
SANA+子瑜躺放直播

我用一張2yeon
結束呢個回合

最近好得閒日日睇oppa同momo搞到我好想好想好想去fs好想好想好想見佢地

岀咗街
又想燒我data

已補完

Template加埋

我而家成日會發夢夢見佢地真人

加左

好事黎, 成日發夢好傷心神

提一提閣下夠鐘食藥

做乜撚又J擊我

光頭推po法

屌係喎，話說VLIVE CH+可以比其他人睇
雖然慘在冇字幕，不過好過冇啦巴打們

我係絲 但我試過發夢攬住momo

其實諗下醒返個下望住自己係張床

大家床頭有冇放twice ge野？

開心些牙咋，呢度講呢度散唔該

懷疑左自己性取向未

床頭床尾都有

成員算唔算?

利申晚晚同定B一齊訓

我有男朋友

走啦

毒撚受重傷

得部CD機同好多Pokémon product
不過CD機長播signal隻碟
聽住嚟瞓

都有試過發夢同定延momo一齊坐係球場 做左電燈膽

咁岩既我又有一隻耿鬼係床
我都有CD機

睇過哂 ?

其實TWICE既非主打歌唔算差

do it again

我前排都有發過momo
希望有同到佢地講野嘅一日 雖然我入坑咁深唔係第一次

一陣加翻張定b奇異種子圖

有冇帶超？

Someone like me係隻碟最後一首
個feel好啱瞓前聽

幾鐘意going crazy truth woohoo precious love同融化

like a fool

提提咁多位仲有六分鐘就係鯊魚躺放
不過如果有得簡我想黎多次michaeng

我床頭有twice 日厝，非主打我鍾意pit a pat 同going crazy

我想要jeongmi囉

床頭係knock knock張海報
床尾

得一本地下街買嘅月曆 d相好舊好似

Michaeng 宇宙第一

豆腐定豆 好唔同架喎

當然係依粒豆

睇緊VLIVE

發夢好正常姐，話唔定你講完圈到飯添

多謝巴打

呢個係幾時點解我搵唔到

已經搵到

寶礦力

好盡責既代言人

一講出好多汗我即刻諗起寶礦力

我諗左第二樣野

仲有呢個

遲d都課個ch+睇埋sub先

推爆post先貼舊嘅後記

室友好閃

多謝龍巴分享

仲有25個
大家加油

謝龍爺

1001